基督教朋友就唱聖詩，佛教朋友會做乜？

唔洗用人嘅，有喇叭就ok
Btw 我起屋企播開呢首，一播就廿四個鍾

般若波羅蜜

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

低成本點解唔做

普渡慈航

識唱一定係唱活佛viva